呢條仔放自己硬左ge相上IG 算唔算性騷擾.....

如果陌生女仔或者未成年嘅小朋友見到真係好咩

話晒都有幾千人睇到

可能有好多小朋友

咁撚細都好意思po

人醜先算性騷擾
靚仔嘅就唔算啦

所以佢算

做乜勁

吓？咁都叫硬左？

應該幾短

雖然人地行為on9,但係你唔follow咪唔洗見到咯
女仔,小朋友

五吋左右

擺明有仇啦

死啦 男朋友細過佢

3點不露頂籠咪2b級

你大過佢咪得

屌中共 手足來

你會唔會投訴人賣底褲廣告

底褲廣告唔會硬到現形

搵1仔咋

張底褲相同佢段文字有咩關係？

芝士腸

冇5吋
4吋差不多
只算係平均size
唔明有咩好影

好過無
我都可以幫佢含吓

應該可以一口含曬

咁樣佢應該好快會射

做乜撚野.....精蟲上腦

啲傻鳩路人都好鍾意咁做
例如係屋企影自拍，但寫句野屌鳩正苦
又或者影對波，恥笑民建聯
可能會引到多啲人睇掛